蘋果日報 新聞 20200707 星期二

蘋果日報 新聞 20200707 星期二

頭條

爆門搜屋 限制離境 充公財產 秘密竊聽
查國安案警察大晒
逼網絡商提供用戶身份
外國組織須交財政資料
官今立會解畫 曾國衞龜縮
前京官亂扣帽子：李國能搞司法獨大
斥北京剝奪港人基本自由
全城自我審查 史墨客：悲劇
BNO角力 英促華守國際法
「罪行定義不明」 德籲注意言論
英議員促制裁林鄭 藍韜文：仔細考慮
原談國安法慰港人 教宗臨陣河蟹
意媒：被中國揑着喉嚨
教徒失望：表達慰問都退縮
市民靜默舉白紙 警闖apm拘八人
鄧炳強劉賜蕙央視表忠
認煽惑參與非法集會 周庭：預咗判監
「如被控國安罪行 阻止唔到」
鐵騎士插光時旗涉撞警 官引42條拒保釋
中大生甩襲警罪：影片證據重要
警證供矛盾 監工拒捕罪脫
福建漢稱捱打 認不出被告
沙展稱遇襲：遭傘觸碰已算插中
緊跟康文署 學校撤禁書
陳淑莊︰影響學生自由
Telegram facebook WhatsApp
暫拒港府索用戶資料
貿局叫自律 參展商自行抽書
區議員示威︰今焚書明坑儒
「國安法如金箍兒」 古德明擱筆《蘋果》論壇

=================

要聞

兩人死於意外 促半年內交檢討報告
官︰警無常識釀人肉路障慘劇
大狀：裁決證明交通警造成車禍
差人否認截停 受傷司機斥狡辯
李偲嫣兄姪涉襲警 稱遭箍頸逼捱凍
危駕撞婦致重傷 警判社服
陷冤獄逾年 技工向警索償
警認賣假貨拒捕 傷三關員未控襲擊
泛民周六日初選 設251票站
戴耀廷：無違國安法 籲市民參與爭35+
體藝名人撐周小龍 「人格擔保非內鬼」
粥麵店再有員工確診 恐群組爆發
樣本樽供不應求 街坊轟安排失當
加國抵港檢疫 百客困亞博12小時
從極權奔向自由
台漂港人 傷城故事
急離港首選 遷台六年增一倍
申請救援須有政治因素

===============

港聞

龍門撤出黃圈一周 大廚遭三煞伏擊
老闆：要搞就搞我
林鄭心腹掌港台檢討小組
綠置居僅沽118伙 甩底率77%
涉騙少女8萬 革職警控三罪提堂
許金山殺妻女 醫委會無限期除牌
升中今放榜 77%學生獲派首志願
零員工 154僱主照獲補貼
工會斥變相鼓勵炒人
接38宗舉報 或登門審核
國際專題：跟偶像撐BLM 狙擊特朗普
K-Pop軍團 左右美大選
抖音婆婆打文宣戰重創特朗普
民眾憂韓團捲別國內政遭利用
粉絲網上出術排異己
青年抖音論政 按黨派建勢力

==================

國際要聞

世衞低估武肺空氣傳播力
32國239科學家聯署促改指引
澳兩大省封關 百年來首次
特朗普稱大量檢測：99%個案完全無害
英媒揭武肺病毒或2012已現雲南
印度近70萬人中招 超越俄羅斯

==============

兩岸要聞

敢言法學家 屢轟習近平修憲永續
跨省「被嫖娼」 許章潤遭拘捕
「逆我者嫖娼」 拘異見者慣技
習建設理論 不容挑戰拉人噤聲
美雙航母南海軍演 「與華戰艦互望」
法籲電訊商避用華為5G 指存在風險
「反獨裁是每個人的責任」
Twitter反共少女 流亡澳洲抗暴政
三峽汛情惡化 武漢癱瘓變汪洋
台中科院誤用「百度雲」恐洩密

==============

國際新聞

導彈工廠爆炸 核設施失火 小鎮停電
伊朗疑遭外國破壞基建
以色列成功發射新間諜衞星
意傳奇電影配樂大師病逝
英脫歐首頒制裁令 25俄人上榜
以色列電視台清算記者炒40人
九州水災44死 百萬人疏散

=================